其實帶豬咀唔代表勇武 係基本配置

場運動行左3個月，你地班分化撚仲話「有豬咀既上前」會唔會自私左d。和理非帶豬咀保護自己有咩問題
明白勇武想多啲人幫手，但最嬲係有啲帶口罩既人嗌有gear上前，係咩心態?
同埋到到依家仲分化，思想仲停係4年前

利申: 今日黃大仙，的確見到小左好多勇武

完全認同
去到今時今日
Tear gas已經係最低消費
豬咀眼罩真係最最最基本要有既野
要保護人之前要學識保護自己
再加上豬咀其實根本唔係大家所講到咁罕有
最起碼到宜家
唔難去搵到五金去買
最弱雞但足夠對付TG既3200
其實120蚊已經有找 (連罩連filter)
比盡你都係200蚊已經有眼罩同豬咀
咁都省?

錢固然係一回事 但我覺得啲分化撚心態先最恐怖 仲要岩岩睇到啲分化post咁多正評真係好心寒

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽